撞斷咗隻牙 點好

啱啱撞斷咗隻牙

有冇邊間牙醫痴得翻隻牙

救命啊各位巴絲

有冇人話俾我知點好

門牙？

屋企有冇AA膠？

RIP

去牙科診所問好過啦 上連登

有fd撞崩咗
幾個鐘就中咗敗血病救唔返

樣衰就又佢

邊有得痴番做勞作咩

下世小心d

搵牛奶浸住先 搵牙醫盡快睇

最後應該都係
杜牙根+牙套
好嚴重就種牙
你預要筆錢 但會有返隻牙的

好似係

啱吖，試過

養和好似有牙科急症，不過肯定貴

正解，我係過來人，都係得依兩個選擇
種牙一勞永逸，但要預5位數
杜牙根整牙套就平d,但唔夠耐用，要磨牙同有機會切牙肉落套（視乎你斷成點）

狂灌牛奶，隻牛會肉莖重生。

痴唔返嫁啦
一係睇佢斷既程度，睇下可唔可以將佢杜牙根，再填補牙，同埋整返個牙套套返隻牙保護佢

再唔係就脫左個牙腳,諗植牙啦

放得返入去就放返入去先
唔得就搵牛奶浸住
無牛奶口水都好
即刻睇牙醫／急症

狗沖去買奶

有冇邊間牙醫仲開

唔該巴打

下世小心啲啦